區選大勝 簽埋人權 香港已贏 連登回覆正常 義士輪為condom

想信未來日子示威人數減少，可以過港豬生活

又係你隻熱狗
咪撚又開埋啲垃圾分化post啦 岀去推行動post好過啦
垃圾

又係我熱狗 冇分化 係事實